「郭文貴之友」：別忘了還有Big Guy、O先生、眾議院大佬等等，都在硬碟裡

美國總統大選進入倒數階段，現居美國的中國富豪郭文貴，其旗下影音網站「GTV」近日獨家公佈疑似美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）次子杭特（Hunter Biden）的多個性愛影片和圖片，動機引發外界揣測。與郭文貴關係密切的美國華人自媒體「路德社」主持人路德今日直播強調，放出有打馬賽克的拜登兒子性愛影片的用意，是要警告相關當事人，並非要放給公眾當色情片看。

我唔信 郭
但堆爆料 好正

郭文貴條撚樣跳樓未

眾議院大佬
pelosi

#別讓gphone尷尬